［巴打入］扑野好快軟+射唔出 由巨龍變粉腸

最近發現扑野好快軟同射唔出
已經連續2-3星期係咁
女朋友仲話比我插到痛因為軟左慢郁
初步估計太多野諗 分心
專注唔到扑野
小弟想問有咩解決方法？
利 我唔洗帶套 女朋友一直keep住食事前

無架啦， 呢d 野軟左就軟左。 只會每況越下。 無得救架啦

可能你係對女性冇興趣
搵個男既試下

有請下面巴打留tg

做啲深蹲運動鍛練下肢試下
打丁有冇咁既問題？

冇運動 身體差左
屌厭左 唔夠大波

打丁無事 好正常

有機會係厭左條女
試下玩啲情趣野囉

佢係唔夠大波 但無話屌厭左
仲未萌生搞第二個既念頭

試下一路睇AV一路扑?

咪玩啦 叫女朋友一齊睇？

有咩問題

試吓互含睇下好唔好啲

差啲以為係自己開post
拍左6年 近排對住佢開始扯唔起 扯左都好快軟 打飛機扯到但唔持久 一唔chok住就軟

利申：非gay 冇做運動

是咪成日睇住AV黎打丁？

molamola

巴打你嚴重過我
係咪對厭左佢？

當然 唔刺激下點扯

打飛機都有問題就唔關條女事啦

唔想20歲人就依賴偉哥
但都有諗過

無套都軟

戥你女朋友可憐

可能習慣左唔帶套
佢食左2年事前
我都無偷食過

你嚴重啲啵 我就黎30歲啦

救救我

試正睇av叫佢幫你打

身體差，做多d運動啦

瞓得夠唔夠？
慢慢食返啲野補一補

二十歲就扯唔起真係好大鑊喎

自己google下PIED
Porn Induced Erectile Dysfunction
唔戒J你會好大鑊

虧

20歲仔就咁

每星期都有1-2日打波

換條女試下

扯左一陣 插兩插就開始軟

暫時唔想

屌厭咗啦，冇咗最初嘅興奮感覺

一除褲就自動扯

巴打可能要小心啲
上網睇咗好多資料 話唔埋係血管問題
試下休息多啲同做返多啲運動

唔關事
幾厭都好，性慾會驅使你扯得起

咁唯有換過條撚

飲多D水 急尿會好威猛

都有小小

我明明休息好充足
不過最近日日都朝早5點先訓

飲好撚多水
次次都消防員救火咁柯

同樣情況丫巴打

男性性能力強化補充品討論

樓主
睇完醫生唔係咩病嘅就去睇下啦

搵新女友

一戴套就想射
唔戴又唔得

尿都忍唔到好難搞

咁多人坐同一條船

唔同情況
我唔帶套都射唔出

打得飛機多+開始屌厭條女

斬掉重練

20歲就咁 ?

最近係咪有心事? 扑個陣唔好諗起失敗經驗，越諗越大壓力呀

兩個都要睇醫生
一個早洩一個不舉

停一排唔好攪野同打J，食下同仁堂出六味地黃丸，睇你都係身體差先會咁。

可能係 一語中的

地黃丸改善咩？

股市

之前我都係咁，唯一解決係換左條女。
心理問題。

agger

樓主你唔帶套都軟都幾嚴重下

保腎

最有效方法：

1 換個女朋友
2 叫你女朋友整客換過個樣…

整容

剪左佢啦垃圾

有咩問題，咪當開住電視扑野囉，
家下你唔掂，咪唯有同佢商量下囉，
再唔係你咪食偉哥囉

扑野就唔好諗呢d

一係隔一陣再扑啦

過來人答你，女問題 同ex成日都會，現任重來唔會
利申：女友f cup

我就係唔想換
我好愛佢 佢都好愛我

好 真係要買黎試下

佢好靚

專心唔到唔知點解
個腦成日諗好多野

我都類似
唔係快軟
係屌極都射唔出
屌到攰就軟左
唔想換女仲可以點

唔講唔知香港咁多人性能力有問題

痴撚線 亂咁食藥 因住PK

咁就簡單，交你女朋友俾一眾巴打款待下，你應該會扯到好恆…

有啲人鍾意睇住其他人搞自己條女，我哋蝕底啲，幫下你哋啦…

男人老狗唔做運動 知唔知醜字點寫

呢啲叫陽痿

冇得救

係食偉哥有啲幫助

做下運動啦
我做完腳嗰日覺得硬過平時

借你條女俾人試下
可能佢個嘢壞左

試下偷食

可能真係要

唉 我女朋友都係淫娃
而家滿足唔到佢 好驚佢搵so

睇少d av , 打少 d J
睇得多av，你慣咗個種視覺聽覺興奮
同條女做時， 佢畀唔到嗰種興奮你，所以唔硬

每星期都有打波 1-2次

興奮

有時真係硬撚過鋼條，有時可能會擔心唔夠硬有壓力就軟撚晒

但廿幾歲仔去買好驚比人笑

我男朋友都係咁然後佢搵左第二個 我成日搞佢 佢都無反應

係咪你條女無幫你前戲

戰鬥力下降

分析得幾透徹
咁叫改善下

咁多人不舉

樓主同女打茄輪會唔會扯
我無

叫你條女出黎同我扑
你係旁邊睇住,包你硬過碌鐵

簡單啦

Print出黎 扑果陣貼係女朋友塊面度

有冇叫佢騎你呀

買個飛機杯，感受其他刺激，可能有好轉。
利申：曾經好快軟，現在都維持到15mins左右，掂到個杯都可以秒硬

叫女朋友買

有 但係時間短

會有少少扯 唔係全扯

佢騎過 但佢唔識騎
好快就攰

睇黎真係需要
同女朋友傾下買邊款

少運動同肥左會廢好多
可能血管同血液循環差 條丁充血都差埋

試吓瞓醒起身即仆野,條撚好硬又持久好多

我都有差唔多既經驗

果輪我唔知做咩 碌尻一掂到個西就會好想射 諗住屌慢少少適應下 但係唔夠2下就軟

之後決心禁慾 2星期後再屌過 有少少好轉 但係硬度keep唔到

後來因為大家都好忙 差唔多2-3個月都冇搞過 之再搞番 啲感覺番晒黎 又可以加大戰幾百回合都冇問題

利申 都係拍左6年拖 2017年年頭既真實記錄

男朋友扯到好行但扑好耐都唔射
咁係咪因為我唔夠正？

真係會厭 有無玩其他情趣嘢

兩個係到鬥

試過 都會軟+射唔出
我同我女朋友都好大打擊

但我女朋友係淫娃 好大食
佢話最理想係一日四次

唔一定

有時男士想增加持久力唔係咁想射(最少我係咁諗)

或者佢真係想滿足你多D

好似我最近幾次都係搞1-2個鐘，搞極都搞唔出(本身有D情緒困擾)

有時都係希望滿足左對方就算，如果仲係驚其實可以問下對方

去買維他命丸食

唔係
係軟+射唔出

上面有巴打介紹牛黃丸
想試左先 維他命丸感覺無用
我平時食好多菜+生果

聽落你好健康啵
似係心理問題

我覺得雙方都有問題
但唔夠正係改變唔到既事實
我綜合左上面各絲打巴打既建議

男方：
1.買牛黃丸補補佢
2.戒丁一段時間
3.花多d時間同女朋友前戲

女方：
1.都係多d前戲
2.可能搞d制服誘惑

一日四次 你想唔虧都難
你一次滿足到佢既話重要咩四次

教下佢囉，唔係好難教

換個對手試下

早洩睇醫生啦
仲插到人痛
遲早俾囡飛

比唔到高潮佢

所以而家向連登請教
但我唔係早洩 係射唔出

就係唔想

試下換新體位
玩下其實嘢play如腳 玩具
睇下會唔會好轉

都係心理問題多，唔好諗住自己唔得。

耐d前戲，有狀態先埋牙。

格離台啲巴打會去買鋅丸食
你可以考慮下

唔係認叻 次次到搞到佢高潮 除左果段時間

佢可能講緊叫你條女試下偷食

因為拍左太耐拖佢厭左?
我其實又理解唔到

絲打你地試下我個方法,
試下一邊睇AV一邊扑啦

尼個唔關事掛，
巴打你把持得住姐

巴打你要諗清楚啊，
我曾經聽人講過話飛機杯刺激太勁，
最後變到屌西個陣覺得無咩感覺

巴打，我覺得一兩個鐘又太多左D喎

四次..
你地不如用下玩具啦

尼2個星期咁凍
換體位個下凍到軟左

多謝巴打指教

有無話邊隻牌子？

屌 究竟點先治療到

佢自己有用震蛋自慰
一個月平均25-30次自慰
睇過佢本野 佢會mark低每日次數

心理上, 開發下唔同o既身體位置角度去欣賞女性胴體

生理上, 埋試下用唔同o既收緊同放鬆程度控制條 J
再加上控制唔同o既享受感覺
意識集中o係條 J 唔同o既位, 感受可能會差好遠
就算係同一個位, 都可以有唔同感覺

利申: 散左之後自己打 J 開發緊, 反而拍緊拖o個陣無乜留意

咁即係叫我分手研究

我都覺得係....係突然由本身10-15分鐘變到咁

所以遲遲唔出已經叫對方自己停....

其實完左都仲係無出到...

你地咪扑野加玩具囉，
你扑到軟軟地，
用玩具幫住佢，
再一邊開AV睇下充下電。

其實好多巴打都講左唔同方法啦，
你自己試下先啦

不過你條女差唔多一日一次

你硬左插入去之後都可以試架嘛

我試過打 J o個陣, 某一種收緊放鬆方式係特別易軟
可能係短時間收緊同放鬆次數太多, 但未肯定
因為散左兩年左右, 變軟特別難扯起o既次數應該少過五次

但我多數每日最多 J 一次, 你真係要一日扑四次我未必幫到你
AV 男優話係靠意志控制
下腹位好似可以控制少少, 但好虛無, 未真正摸索到

巴打你係咪打太多飛機，
定用太多飛機杯，
搞到屌西無感覺啊

你唔帶套都射唔出？
冇得救

and 意識上學習享受啪緊o既過程
而唔係趕住要射

近排用呢隻方法感覺唔錯

唔係，一星期最多J一次，有時直情唔J，一個月最多都係搞5-6次，忙果陣期試過幾個月都唔搞

係明顯呢排心理上出左問題

咁撚大鑊...
性冷感尼個要睇醫生喎

絲打有冇試過用情趣內衣之類既引下佢啊?
又或者扑緊個陣加d dirty word,
試下搵下佢個性趣係邊啦

搵人傾傾啦，
你咁搞法唔係辦法喎
扑緊個陣盡量放鬆，
唔好要求自己咁多先啦

借你條女比我試下係你問題定條女問題

試緊的了...有d心病都係要心藥醫..希望呢幾個星期解決倒

多謝巴打關心

加油啊，心病急唔黎。

海狗丸 有冇巴打食過??
如果廿幾歲食 會唔會有影響

其實無人答到你，
你問我架話最好緊係試下禁欲幾個月，
再食返D補既食療就最無副作用啦....

廿幾歲就食，就唔好扑野啦

好似睇佢地無乜講究咩牌子

好慶幸見到呢個post, 發現原來咁多巴打都有呢個問題
有人一齊面對個人都正面d

我早洩
次次比女女含唔夠兩分鐘就出
插重衰，插唔夠30秒已經想射要抽番出黎
巴打有咩方法

男友係對其他人好咸濕 但對自己條女就唔咸
但佢又成日打飛機
做左咁多次 咁多年黎都未試過射得出
徵狀同樓主勁似

我知佢好努力咁改善緊 佢話係心理因素....
但唔知佢係咪真係決心戒J

勁唔開心唉 佢又迴避呢個問題 唔想同我傾
點解決啊

第一Q會快射...
第一次 1-2分鐘.. 如果快速抽插20秒應該都頂唔住
但第二次點插都可以屌成粒鐘

尼個case我就覺得可以搵下飛機杯鍛鍊下

好明顯佢打飛機太多啦
你試下叫佢唔好打一個月飛機先啦

我覺得第一次快射其實無咩問題，
但第二次成粒鐘又太多左D
不過我唔係絲打，唔確定女人想要幾耐

試過一星期 但唔work
之後就唔知佢有冇繼續啦

我之前都有用，唔知係咪細個打丁打慣左，每次睇av都會搵part係個男優射個陣自己都要射，但每次睇陣都係佢屌緊條女就射個part,變相睇幾分鐘就要出

試一個月啦，其實第一步都係試下搵原因姐，
你個case同樓豬既又唔同，
唔係扑扑下軟，而係射唔出，
我覺得主要原因係打得太多飛機。
如果試左一個月禁欲都射唔出，
咁又係其他問題，到時咪再搵原因囉。

唔試唔講其實解決唔到問題，
不過當然你男朋友肯唔肯又係一回事

咁下次你咪試下由中段開始睇，
一開始睇就用埋飛機杯，
慢慢就練到。

睇下尼個post:

快射好冇癮...
仲會傷自尊

你做到第二次咪得囉

都係扑扑下軟啊
唔知佢係咪一講親呢d話題就好唔開心所以避開
戒J期間 夢遺係咪好正常？
係咪要一路keep一個月唔J再搞？

呢個post都無講過解決方案

係想俾個信心你早洩係可以練姐

我記得以前高登有個post係專講尼方既藥物

唔夠訓攰得濟就會咁
休息中。。。

真係，早洩真係好傷自尊心，重要係女女面前

我軟左 越搞越軟 人大左保持硬度先難

好慘 第一次略快 第二次做泥工

壓力大 + 厭倦感
試下隔一排先

試過
唔知係咪仆野同打丁感覺唔同
分別差唔太遠
頂多耐少少

但仆完一次
再扑第二次又真係可以頂成個鐘

天氣凍？

同埋攬住條女實一實再車住黎屌係最頂唔順
唔知有冇巴打有同感

縱欲過度自然會咁

戒j
次次打飛機都要睇av受刺激會gg

我同女友都係處
之前打太多飛機好易軟
早排介左段時間j 女友話硬左
但家下都仲未有一次啪得成功

睇av咁大影響？

你睇慣咗 到現實唔夠睇av刺激嘅話就扯唔起
好似係 都係之前睇過下

要張靚啲大啲嘅床，轉下環境

岩岩扑完 都係好軟粉腸咁
不過射得出 女朋友又話痛
唔知點算 唯有係咁呃佢比d時間我康復

想問巴打醫早洩藥物有咩選擇？定要去醫生先配到

另外, 揀 AV 試下唔好太閹尖
要求過高係會難 keep d

原來係軟，我重以為只係射唔出
不過都係建議試下戒J先。
其實夢遺好正常，唔洗擔心D咩。

我建議就真係keep 住一個月唔打J唔搞,
到一個月後先再搞，
你當係要佢身體休息下。
其實都係逐個方法去試，
你要俾佢知道你係想大家繼續行落去先想解決個問題，
我覺得佢應該會明既，
唔係架話你去搵SP就得啦，
洗咩咁苦惱

講左咁多頁 無人講kegel exercise

你有冇同佢認真傾下呢個問題啊?
係佢唔想搞咁多定點?
會唔會平時打太多飛機用得太多所以唔太硬到?

竟然

冇嘢幫到你 去睇醫生 不過精神問題 睇av都唔掂 你應該不舉

帶VR眼鏡扑咪得

咁如果係耐先射呢

1. 唔好打飛機
2. 唔做一星期睇下會唔會扯行D
3. 搞嘢搵D新鮮嘢做,例如著性感睡裙或者玩玩具之類,多D刺激

自細有d運動底，Keep倒硬同插入去

但插黎插去都無感覺想射

好似個人同身體分離左咁

條女鬆唔鬆先？係咪太鬆無感覺想射

心理問題多, 我都試過.

唔鬆

我自己心理問題

你又扯得衡,扑得耐又唔想射
即係好撚持久囉屌
驚乜鳩
啲女追住你條撚嚟含添啦

戒j
戒幾耐因人而異

以前都會好易軟
本身由一星期5-6j,戒到一星期1-2j,甚至更少
再加做多啲運動,個人建議入gym房操腳,特別易見效
平時食多少少肉
埋牙之前做大概15-20分鐘前戲,呢個對我嚟講好緊要
而家已經乜事都冇

同埋屌閪之前一晚最好夠瞓,8 hrs基本嘢

其實都係有人問先講下係咩感覺

唔係想炫耀d咩

客觀睇係就係好，但係次次都係咁就好有問題

我有時屌到啲閪鬆嘅都可以半粒鐘都射唔到
但係夠窄嘅10分鐘左右就出

岩岩睇反先知絲打你原來係淫底
係咪你之前chur得佢太盡

btw, 你重係同緊老細有路?

一個月得2Q? 你肯定你條仔唔係GAY?
1晚都唔止喇

你唔係已經有SP架啦咩，
重要自己黎?
係咪真係咁大需要啊

打太多飛機
丁丁習慣左對手嘅感覺

塊閪唔同感覺
一插就無feel
自然軟

忠告：戒丁戒返一兩個月睇下有無改善

兩星期1q 阿伯咩

好廢

唔會太攰架咩?
我試過有女女同我講話搞野就算自己唔郁但都會好攰

夫目前自慰

有咩方法可以改善到第1q耐d呀

我覺得可以用飛機杯練下

絲打戰鬥力好高

飛機杯舒服過屌西播
咁咪仲易出野

所以俾條J習慣下刺激，
到屌西個陣咪無咁敏感..